會員關平終於唱歌比我聽了

係咪好好聽

好撚難聽呀

你都係

我又聽

又係你兩個 留名等睇分手

冇一齊過

冇一齊過 佢肥婆嚟

你又知

俾我講中咗